[ios/PC]グラブル granbluefantasy [178] 輪盤蜜月期結束

Official:

日文wiki:

日文攻略網:[url]https://xn—

新手教學:

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介+新新手教學:
自己睇啦撚樣

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關，都可以享受100連抽乜都唔中既樂趣。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

*轉蛋內容物分類為 武器 角色解放武器 召喚

抽到咁先好曬

成班MK唔肯開PO

一粒金波都無 換10粒成300風晶

純愛你又岩

招技黃色係咪代表max左
想玩主神x巴個盤駛唔駛擺ex/巴/u巴?

三突黃 終突紫 五突藍
要

真純愛咪啱

終於唔洗見班輪盤player

團腸巧mean

呀 休息

警告你地唔好再升rank

燒你春袋

我警告你

吸血姬想讓人告白

唉升多1rk唔撚升

升多1rk又講多次

唔出聲放低粒膠代表

不了

邊個再升我報警

我唔會再升

外掛9

中華系無一個係無辜

我係無辜

升多1rank先

升夠未

未升過

Sam r ching

唔過205rank既係清泉

終突咗2.0闇斧嘅都係基佬

我105rank

agger

我唔升喇 你地升飽佢

呢到好多示愛comment

好在我淨係終左杖

真係唔明成堆開黑媽要求高自己十幾rank，點解會有人入

其實開低rank多數人都唔會入
到頭來都係無分別

有冇騎空團有位收人
我100rank左右

隻軍神乜都放晒出去，都係得5個人入黎幾拳

160rank炸
追唔到大佬速度

40rank

係咪超d天最好

我35仲低過你

我33

仲煩緊要趕住肝琴,點知入場試左試打到1900萬

依家截數 邊個再升就燒佢春袋

我0rank

成日見到d聰明豆隻大巴打左1/8先射出黎然後冇人入 阻撚住哂

仆街 比人清算了

唔可以中出即飛?

我認真打但同人一拳差唔多傷點算

唔打

而家唔敢打了

我不打了

睇黎回歸第一件事係升上200

250

唔做扶他

第一件事應該係用一個禮拜時間刷爆D 2.0入番個正常騎空團先

你地打頭三，然後擔保我入會

想玩個桐狗音驚

大佬扶長期打第一

咪撚屈

咁ok la 我同佢講我隻狗係你地度打第一

仲爭340萬

什麼

有無團比我轉

只許扶他二百五 不准企鵝二百

扶他二百五

有個團可以次次古戰都轉團

有個人每半年會摧毀一團

黑尾基唔係係千年咩

想轉好耐,又要早起又壓分又搶我房主金頭

而家全部都係正常人

點解升唔到RK

仲有上次果個大賭李+x 正仆街

成半年前同你講又唔JOHN

5g

聽都冇聽過

帶條女番屋企睇我星爆氣流斬

黑貞同班比係咪喑隊產廢？想重新組隊喑

咁都廢產 你要求都幾高

清完塔羅升左

一隊無三隻十天都廢產

仲差百六先升

俾首EASY你都FAIL啦

你水入齊十天就真係產廢喇

風都係
踢走晒

又未置於呀嘛

有女望住唔衰得

我唔識睇勁定廢，gw係咪都9點幾，wiki就泳龍都4星

你打太鼓係咪360度轉身

no trust呢d打飛機分

路西歐gw都9.5但無人用

冇打過

一停頓位就轉棍

執左1千石

左右手交叉打

加同時打兩邊鼓

收到風2波3琴同3琴差唔多

好耐無追dal
香菜出番黎未

出左一集

斑比醬是最強的！

唔識中文

係 投資失利

香菜好撚正

想縮

dllm又笑

點搞

邊度收番黎其實

5g 見人講

大佬講野=

你俾你個理想盤叫ky打一次條數俾你睇

慘到踢單人罐打錢

單人踢共鬥罐應該多錢好多

要睇好多野

唔想俾鋼少極都5琴喎應該 點都唔係3

如果聽日出麻包袋就井佢老母 唔出就睇埋法清先

我井真扎中豬中菲利

仲有豬抽先算

如果擺班比黑貞，咁仲有一個位放乜好？淨返漫畫蘿，黑騎，士郎同法爾緹

聽日就出POSTER果個眼鏡娘

等有先井咪得

5琴都唔太大問題 又有張餅卡 又有得換

唔記得共鬥減半緊

唔想搞咪5琴先囉免費既

反正你都係刷垃圾用

但係兩波多廿幾%上限冇理由會差唔多

5琴打U

所以我唔知你邊度聽番黎

利申無狗果30%打唔到上限

差460萬 聽日升埋佢完結依個半減

唔好咁痴線得唔得

wtf?

又係3傻event角

到底有幾多隻維拉

出齊六屬常識啦

學校裝拉c終於出

未夠3百又要忍手

應該SR皮
而且都冇人用裁啦

馬嬲想all in

我廢團都壓分

麻包袋呢

我依邊第1日會壓

燈夠未

果陣個個叫春話要

係咪唔比人冇9

要求唔高 出個超ok

on9 冇9做咩唔用軍神

想要但點用

上份俾返初版裁我

幫佢換件衫 改個buff做不可消又出隻新節限你抽啦 仲上修

等得黎都半年後萬聖

出左隻泳裝 唔知做乜 又同屬又一鳩樣

係咪唔比人新玩

靚

最慘係單體

就黎收得皮

得罪大佬

羊猴skin

牙企

屌 係喎 早d抽完早d升埋堆野上100lv

抽咩

羊猴

我睇果個網話出埋羊猴skin既

link?

又井點跟

抽猴井羊,機會黎啦飛雲

我又有野問啦 呢粒應該打邊關？

我依86 都唔知打咩升.... 搞左成日終於搞到一把巴短。

u巴n

刷完錢再一野拆晒d sr好爽

摸法轉基

趕尾班車刷rank 好辛苦

依家丁咁多銀天換整唔整番把人偶短搶m好

冇哂輪盤玩家

聽講維拉收左皮

但仲係好多gaylo

0鋼就話考慮
唔係勁盤既話分分鐘水狗仲多分

支那外掛當道
用手玩遊戲好難咁

準備井猴

打u好過

得100抽三隻都想要

最後衝刺

無輪盤唔想play了

我升得幾rk都屌

你春袋燒咗幾次

冇動力䦕game

想要雅G

call g

幾時先比4000蚊我 想資助埋gbf

無左個盤連夢都無得發

d低rk真係好煩 寫明190up都仲係咁入

sorry

結果要將5放落sub先唔洗早期收皮
重力留50%後

樹枝狗萬歲

風魚

屌你隻豬仲係度

垃圾pool

我隻game壞左唔識出虹

gbf之水族館

點解最近kmr咁興出暴走型時限到就自爆既角色

再使用不可,想審判復活都唔比

看不到屎，隊長

隻豬真係世紀大騙案

活動召識恐怖

換節制阿伯上場

我要審判賢者算,同月賢兄妹上陣

懷疑架un車d人弱智 我auto都可以打到頭6

跳車算 on9

豬

牙企抽未

如果天丼 拎羊定猴先？

羊

井完大滿足

歐洲撚屌

冇羊冇資格玩火方
冇猴頂多冇得玩魔戰

可以買羊皮了

抽到都無撚用 雪左

1抽銅月結束呢一日

點跟

計番都係6%左右,邊歐

歐到

歐過我

屌佢一井又出左2把垃卡槍

滿足曬你

CY無呃人,6%真係6%

依家有得井羊咩

羊猴豬up

我對上3井最多都係3%

咁係你非,我正常

2把限
點跟

又變番9UP,唔玩火了

咦 係喎 睇唔到tim

可以安心等月中軍神

岩 我真係好非

#metoo

終於有猴

冇限武up狗也不屌

垃圾pool 完全冇感覺

有up=無up

安心到2021

得光係限你係好難有感覺

佐倉同菲莉都令我好真扎

唔關你事

早知井佐倉算 屌

活動劇情係咁ウoコ

下次軍神我都興趣不大

等電話卡換算

我懷疑我依井可以儲到泳衣

內田彩》內田雞扎

6百萬多3舊柱
謝天謝地

可唔可以每一千萬多一舊

你燒咗春袋咪畀

係

有冇大人得閒幫我打下共鬥 由ex 2-1開始

新手買左首抽帳，宜家果個pool係咪照抽?
羊同猴?

同埋天井咩意思。。。

加whatsapp一齊 研究 我都係新入坑一個月

好多野唔識

300抽換一隻角

要井就井羊

幫幫手打共鬥 please. 想解劍聖刷罐頭

就出門口你搵其他人

有WhatsApp group?

無。由我地開始。

共享情報可以

交友GROUP

刪左個post佢啦

同你交溝

又一個月

我係絲打
想問係咪有whatsapp group?

唔知聽日有冇太鼓打

留低電話同相喺到
冇就洗定屎眼

pmed ok?

ok

今年玩桐狗

有興趣 新手pm我 留個號碼。 我都想問好多野

新手pm個新手問野

大佬唔好咁痴線啦

pmed

條新魚比背水狗陰渾身狗

有名你睇

我既願望好簡單 點解月尾仲係非水屬召

俾老屎忽玩得耐

😂 好過無啦。 我知咩係井 超得架。 做到野架我

10抽中左拉c 正牙

你😃😆pm我。我連點pm人都唔識

連登冇pm

難分真與假

買1送5咁正

5等分的拉c

Pmed

趕絕我地新手姐

幫手打下共鬥。好慘阿。單挑打唔贏 嗚嗚

我抽左17下先有，公平咩

係whatsapp grp搵新手幫你打

Dllm

風貞同龍蘿唔要邊隻好？

得番3個鐘

劍隊冇u主手咪用風貞

係你迫我架。 我就開個line 群。

Line群 id:ken1660147

新手一問，點解大家話升rank踢共鬥鑵最好？
我自己食左十張鍛練之卷加rank up 50%都係得二千幾rank point…
咁踢金銀鑵咪仲多？

Why not both

食人條魚唔扣血,媽為何結果

係wor 可以雙開

共鬥果隻好硬

點解班比完咗up都會出嚟

呢度係咪有新手group?想入我可愛小妹

我都係絲。 但無人肯入群。快d入群。今晚約出黎比你屌

扶他d fd?

乜撚

隻維拉係拎黎打風古95HELL用?

仲有得一入場開1技自爆,之後比賢者上場

有幾多條友整左風賢者先

一入場（3+5t後）

有D尷尬
本身諗住做暗天人玩暗神石(得一D天一琴)
但頭先中左火神石,手頭上有兩把火刀,係咪應該諗下火隊先

出完輪盤仲DUM多左落去 我愛GBF

GO

聽講要120lv先可以 刷到水琴

依家88lv 打金銀輝打到驚

叫馬嬲點名好過

古戰boss 95有撚力打死人

點解個個都係度抽抽抽明明送都完左

2019年要抽自己唔識比錢？

古戰95放煙花算啦

抽埋濕整埋終十再諗

陪我抽未

我想比錢買SKIN但係爸爸唔肯賣比我

神父

有咩要抽

抽維拉

兩個skin又唔係限定

我都一抽大家忍唔豬扑我

應該整終十先定終八
土隊好撚廢 一隻8係咪可以拉起成隊土

我自己就冇抽到呢個pool
原因就真係冇錢

半減完了

At特登改2-4但冇野做

定係跟埋ubn車好

打活動囉

300抽中馬嬲

rich

FF緊

猴個skin 好撚正

但無猴

Buff 羊d buff做不可消未呀仆街kmr

井咪有

男清杖

依個堅好笑
成日比黑風媽清

隻水卡姐機械人原來咁正 開1技打16下

隻維拉係咪普池角黎

連登朋友王 扶他

裁縫好cute cute

俾豬屌過

自願穿上

我係豬

再過多陣就冇得狂賺經驗

我要十次古戰先終到八八

我儲多200抽有得井菲利

一齊

你唔使儲

都可以一齊井

我一齊儲

我祝福ky

Ok井叫你

Ok 儲叫你

無rank升做咩好

重祝福人中多咗啲男清杖

必殺wo

做愛

4gaylo

買唔買馬嬲皮好

唔係五妹嘅皮=必買

終於返到去

即係你買埋堆男人

12BC5483
求各位巴打carry打場大巴

4mk

得你會見到必殺

刀劍真係好好睇

睇到我思考人生

最好睇嗰段已經完咗

我真係5g邊度好睇 就算睇埋佢地果d小說補充我都係覺得on99咁

第一張個比例好撚古怪

個好睇係同SAO之前嗰啲對比

我覺得都係第一季sao果度已經係最好睇

5等崩好睇好多

你之前明明吹奏開

而家都係睇桐狗開外掛溝女

依家可以半個月先清一次塔羅 好開心呀

之後睇咩好

轉世真係好撚悶

睇五等崩

每次都係係床到打到恰著

好

唔好

睇漫畫ok
睇支那動畫就不了

咁唔睇了
重有冇其他

endro,天使降臨
利申吾係蘿莉控

今季最好睇私に天使が舞い降りた

講日文好mk

你最mk

依個po dひと成日屈人唔識睇にほんご

未睇endro
see see sin

オン９

睇到智商下降哂

下季有咩睇 我碌過好似冇野好睇

pop team?

鋼琴森林幾好睇牙

巨人死忠

辣殺

一拳就真係要睇定啲先

學不來睇老師
但劇情好一般

好希望日本動畫界以今次五等崩為鑑唔好再搵支那畫
仲要bd都冇乜點修過

有漫畫

睇好八月のシンデレラナイン 整到馬娘咁

四把先好玩

DOYOUこと？

終八
垃圾土劍盤都肝到歐羅巴

ホモ

扶他要燒13次春袋

認真修正

玩緊找不同？呢個都幾難下

又要馬兒好 又要馬兒不吃草

趕工點出好貨

燒你全家

睇音樂題材冇聲係差咁d
同埋佢地好重本搵曬專業ge黎彈 幾好聽

完 落街先

仲未打巴車

休閒玩家唔打車

ぱぱぱぱ らちゅちゅ ぱぱぱぱ

唔升RANK都要打料

你想打既話幾時都有得打架啦

法清真係好靚仔

認同請正評

唔撚再抽依個垃圾pool

有冇人有呢個加點攻略 我上網搵唔到

主角黎 但係唔識加點

攻 HP 全體HP DMG上限 最優先
之後就TA DA 奧傷 果D
會落弱體既職就點埋弱體成功率
兔仔可以點回復力

終於冇人開hlu

點解d ssr召咁難抽

唔好意思 新手睇唔明 dmg上限係邊個？

唔小心升左一rank

好似百五RANK定百六RANK會有第一個

又話有6% 呃我落踏

呢排成日hard sell大叔

6%左右唔係6%

火方無羊唔使玩
風既話我覺得無馬嬲都唔係特別大問題 始終有七有九

羊
風你整9同轉世換monika慢慢搞

企鵝真係好仆街

d牛又矮又大波真係好正

Yes

個扣血逆境原來風屬角限定

炒飯

我都係鍾意凸コノナ多啲

突然之間好得閒

折角未

到底將今次活動d圖當哂skin黎賣kmr又會賺幾多

幫我打

打飛機

gay

玩fgo

好基

唔基入蒞做乜

撚扶他

要求唔高,出發情狐就得

出sr

魔戰職武插乜技

插夠未

追擊呱

有羊隊火終於無咁rj

個栗子蛋糕都幾好吃

得你會認真答小妹

所以唔巧再JER住我OK?

今日唔jer

佢入你

扶他真係好仆街
抵俾人撚

關我撚事

成日笑鳩小妹

咪屈

屌,猩猩同筋肉合體劇情痴左線

好少角色可以用
點算

無啦啦改聽日先更月曆

貞德得果一part算唔算詐騙

佢揸劍但冇劍得意算唔算弱智

平成過後

uhl音樂鑑賞 笑左

doした

それな！

好想比維拉用咁佢表情露出內褲

點解我係咁咁左一括xx外都進化唔到 我check過無隊用緊

點解病左都要俾人迫出街

嫌な顔されながらおパンツ見せてもらいたい

有無未確認BATTLE

係咪有戰鬥未確認

又恰人唔識日文

有多人未收野

我都唔識 佢up乜

睇咁多av

55

我琴日又係有場野未收 係咁升唔到隻召

仆街copy錯！！！

ALEX

得左 唔該各位

想屌

教官真係好撚正

點解最後新圖會有男人

爆唔爆箱好

今日FU清好高汁

爆乜

扶他而家唔貼5妹啦？

爆房

我黎

冇人畫

too old

有經驗既女人

四十路

可能係老處女

30

幾時先整到戀人

個閪臭晒

同我做完愛先

係 有我d精味

我唔係基

你冇春袋喎

講緊條女

三姑奶把聲 完美

睇完HF再玩

咕殺好正

屌我就要發情狐同兔仔

睇左成日終於睇完

4貞德戰好撚好笑

今晚會唔會有新野玩

Relink

煮左成日飯仲未得閒睇故

死現充

有冇公會缺人～ 可以比我入黎

巴哈搵比較快

我食緊炒飯喎

我食緊女

知啦知啦漢女呀嘛

煮定3日份量既餸

香港碧藍幻想群組 / Granblue Fantasy

愛清你有新途徑搵團友

其實碧藍幻想也有不少香港玩家

我煮定5日

住劏房冇咁大個雪櫃

男清咁好心

我不嬲新手之友

有冇女

發現牙法藍雀

大把有jer嘅女

愛清係女

咁都俾你搵到

Gbf po全部都係老屎忽係度互拜互屌 新手問野無人答

冇拜得屌

以後再有人唔睇頭po問嘢就refer呢個po畀佢

咁到底頭po有d 咩

男清條撚

想含

全部女出一次校服啦

燒餅阿婆都出

夜總會咩

其實可以加埋條link落頭po

岩
後生80年

kmr做開雞頭

眼見呢個POST真係好多人打呢隻GAME打到痴晒線

一來小圈子,二來互相批鬥

講到尾 呢隻GAME玩成點 對對方係無影響 實質上係單機GAME 都唔知有咩好嘈

係要講到自己玩到點點點有幾叻之類 你打機打成點無人有興趣知 如果係交流心得都還好

如果你只能夠係呢隻GAME入面先有成功感同自信 我相信個班既巴打係現實社會真係毒撚一個

佢落埋場

單機你都係搵過篇

即刻搵即刻搵

得你arm...

好掛住花清個gif

Ky之前唔係改左幾篇咩

邊度有痴線佬

呢個po #648

#649

#650

#630

Ss成日moon po唔出聲

你成堆分身負皮狗

佢痴線

願下晝嗰班巴打搵到安息之處

Who r

開group嗰個

咁啱睇到

如果

我玩左gbf大半年

日日上連登一擊脫離

新手當我神咁拜

但係

當老屎忽降臨時, 我唔敢出聲

我連出POST串死佢地既資格都冇

我仲要潛水,唔敢面對新手問我點睇PC

我會覺得

我係本末倒置

不過!!!

橫掃老屎忽hl

我三扶他橫掃所有日本騎空團

死基佬

唔好搞散我依個團

搞散d女團友

太遲了

唔好淨係識得基蒞基去
GBF都有女玩家

有都係肥婆

至少小妹唔係

我準備出席日本騎空團ge off 會

同意

我個團有人去左全部男人 仲有個係另一個團友個高中同學 好好笑

小妹我本來就唔妥佢抽蛋個設定
有賭博成份
有好多玩家沉迷課金抽蛋
已經唔道德
YOUTUBE仲有條仆街示範抽蛋
100抽500抽
根本係等同直接叫人賭錢無分別
仲衰撚過賭波賭馬

依家仲禁埋維奶
原因只得一個
就係驚少左收入
根本就係度扮正義
我讚成禁維奶
但反對禁多開
原因昨晚就講左
我自己就兩樣都無用

講返D POST
日撚日唔係十天極就係基佬基佬基佬
再唔係就係貼一堆所謂賣萌既圖
昨晚仲有D食物圖，根本完全唔關事
依家D POST就係畀某幾個人洗
點知全部都係老屎忽黎大家互相拜黎拜去
我心諗做乜9
有人招FD就串9人唔突召
其實好多人根本唔似你地發哂癲咁扔錢課金課金課金課金去井角同召

有緣睇到呢個REPLY既新手
你自己屎忽痕就追哂D POST
睇下我講得有無錯

屌
你地玩到咁 gachi ge 好少女人啦
你睇下柒lei玩四年咩程度就知d靚女點玩法

網上冇女人是常識吧

食物圖貼過

肥婆就走去做vtuber

咦 果陣貼食物圖off topic ge 真兇好似係我

小宙

係我

有雪貼黎

喊了 要踢多陣罐

扶他鍾意埋d vtuber,第時可以去vr鋪帶住眼鏡搵肥婆幫佢出貨

火*

ON9我裝個變聲器開vrchat已經丁死佢

我聽佢地9up jer

召喚catgirl食物圖

我大佬好鐘意睇佢

嗰邊正評多過呢到
開PO嗰個檢討下

健康

你入左個邊line未

嘔吐物

唔係阿天咩

我有諗過掟扶他個line過去

我諗某張圖負皮數可以驗出依個PO實際人數

永久BLOCK左

我立即

到時互相靠害

比返d食物圖人啦

認真討論GBF

快

小妹似咁仆街咩

你係

叫得自己小妹果d都無好野

笑什麼 畜牲，知你淫生贏家了！

單機

搵下你twitter出蒞sin

又要貼又要淆

我睇左d乜撚野

基佬先會睇

貼食物圖都屌

不能只有我看到

dllm 追POST都中伏

有咩好睇

群入面多唔多絲打?

幾正喎 某自稱最喜愛性轉既player呢

唔知,每次古戰期大佬都會係discord分流貼佢片

除左我仲有大概7-8個

this

is great

太男人不了

下個po幫我係頭po招人ok?

邊有伏

自己刷牛都夠悶 仲要刷人刷牛

貼你個團去嗰邊po 就ok

你嗰邊基夠未

大大個CATGIRL

個谷得3個人點圍爐...

catgirl 能算伏麼

而家啲後生小小嘢就叫伏

畀啲時間ok ?
我好努力推緊po

入谷未

你估下

好想再玩多次オイラ太鼓

反而期待佢今年出咩新野

今年係relink

我想玩星爆氣流斬

啱啱先開 俾d時間

你咁肥點玩

我大佬金城武咁

當減肥

肥扶 フュンフ

得我1個入

你成條入哂

最左面係ai黎,唔關貞德事

過氣ai

想問下暗得 2 D天劍,1人偶短,1黑騎劍
同方陣比勁幾多?唔想再玩背水

唔會勁過
2.0銃杖盤咪唔使背水

唔想玩背水係要菲莉琴

而家有幾多人

4

超得換莉夏定人偶好

二選一就人偶
Btw鬼知你有咩需求

其實佢係咪無視咗男清

換莉夏做古戰傻鳩

認真就冇人理

俾人負皮埋
慘

主弱 無石

你睇行動表開盾咪得

我未打過 鳩up 下

第一次係痛啲

Ubra hl 190又穩返啦咩

mamaday

聽日任何人都唔可以信

想直播井軍神，出未

不如愚人節送100抽

Ok 抽完收番

點組隊好女角

風貞黑道狐可可蘿劍隊

曾經入坑gbf好堅持組女人隊
直至家下┌（┌ ＾o＾）┐

某fgo大會員去埋撐場

Gbf冇男角

不能同意更多

Gbf po冇絲打

有

基佬唔計

望基唔計唔關小妹事

我都好堅持

有冇人入左個line群

1. 愛清

可惜早己失敗

愛清個團d人咁串 好唔新手friendly

冇 我最勁果隊都係全女

你闇有利有冇落6

我最勁果隊光

基佬先鍾意光

由轉團去到成團人串

5係女

屎都要分性別

我走完佢成團人上黎屌我

我記得得一個冇上過水嘅上蒞屌過jer

咁係你抵屌

係咩 唔記得

why ar

扶他記得=

我記得你係死基佬

咁你係時候睇精神科

升到230以上個腦開始有啲問題

我34rk

希望唔好屈

但我都覺每次轉一次團好煩

笑閪

我樂觀的人

頭兩隻終ge 10天都係男人

我都覺得好煩 佢又唔同我講左先

咁岩果次先轉

你嗰班有冇入到去個group

你講到每次都轉咁喎

做咩成班去搞人個場

我純推po
班fgo狗就去搶人

冇問佢地

轉一次我都覺得好煩

咁有十個都幾勁揪

放隻50% 街軍上twitter 同街
過左十分鐘仲有27%

放多次

得咁少血我都唔入

邊個叫我

同嗰10個傾熟未

傾到上埋床

聽日一抽暗菲利

跟果d攻略玩，話咩打到44 開左轉生就早d打，咁L難打，點打。。。

農住方陣同活動先
轉世你急都急唔蒞

百六緊 課金 井羊/猴.豬

我二天極

點解有時秒唔到隻維拉

你廢

好似50場有一場秒唔到咁

插魚+召軍師=ko

AT仲禁制 傻撚JER?

on9先禁制刷

at刷活動傻撚jer?
分數早就打完

打廿箱 唔係at仲有咩做

打20箱嘛

洗唔洗咁勤力

當升rk

唔打無野做

Sao又有新驚

當刷D風碎番黎

淨係想玩星爆

開完雫都先得1千幾百
真係冇哂心機

你咪玩囉

快d十一號 悶到仆街

mo$

有錢食女冇錢打機

半減不努力

幾時share bot

溝條女

好撚悶

就棄驚

講得幾好

依隻風恐怖召駛唔駛留一隻

唔缺碎可以留嘅
我就覺得冇乜用

9成miss到仆街

我真係新手之友
畀我屌過嘅真係要檢討下

呃撚含就有你份

缺風晶缺到仆街
想刷幾箱係咪單機刷M

刷MULTI EX

你4gaylo

講得好

你們都是我的翅膀

乜撚活動蒞

又有ssr餅卡 爸爸

wa屌咁難

最快100個有1萬石

我覺得呢個都係呃9人

有冇清有解謎攻略

1係放卡姐係mypage禁佢3次

可能解唔到依句冇昆人
真係冇答案

要去打丁個島

有四仔sticker

Zzfu

搵到箭咀但唔知點答,9禁張紙
btw屌你老母密集恐懼

肯定唔係9禁啦

搵唔到係邊?

禁左乜反應都無

聽日11點再玩

飛去丁島

仆街個谷入左個靚仔

解晒

第二個係咩

仆街今次個4仔skin

カジノで10ベットスロットを34回まわす

on9 識日文就唔上黎啦

屌 hard sell垃圾賭場

識了

我反而想知第二條點睇出黎

10betx34

岩

由憤青變智障

今年換哂愚人節d野之後有金條可以換

頭先落街有個靚妹赤腳係度吹風琴！

咦 arm arm先見到扶他政敵入左個開grp post 搶生意

原來有黑鋼拎

個darkness咁勁

今次隻野學黑風媽幫你加cd

其實我係基佬

知ってた

Copy錯！！！

唔知卡島係邊。。我剩係搵到卡姐 可唔可以話我知 唔該晒

今次真係要5仔救世界

開ex方陣嗰個島

決定加入屌新手行列

Y ar

how r

darkness個章有咩用

同上年一樣
冇用

唔同基佬講

牙法痴左線

禁左幾百次 34次10BET乜撚反應都無

我得喎

34次 10bet老虎機啊嘛

要老虎機呀

唔撚答我又話我痴線

原來有drink拎

睇twitter有得拎多粒

YR

岩先個po 講真話比人負皮

其實望基絲打蒞
利申啱啱同佢69完

岩岩打完darkness會滾骸晶
不過真係好食時間

已經分唔到咩係真咩係假

打完第一次之後可以白字秒

#959 is true

即刻跟

唔夠打DARKNESS

要用sr卡姐放奧先得

但第一次唔得

咁有咩DROP

咪講左有垃圾章同骸晶

係 第一次打到戇鳩

唔係喎,我用i刀媽隻sr成功 說服(即死)左佢

冇啊dnlm
老屎忽又玩晒

屌我得粒子y你有骸晶

SOR LO

又一個po

道歉露出胸部是常識吧

有人拆包之後嗰4條題目張圖

圖呢

唔畀基佬

cls隻嗶咁勁

有骸晶拎啊嘛
唔撚知點解我得粒子

我得金波

屌真係唔夠打

粒子同骸晶都無 DLLM

勁多血

俾你地昆左

darkness 除左60仲有咩位要CUT

10

10 應該都要，我隻維拉開一技都比人秒

1001開post支持扶他者我私人贊助一井

5妹大顯神威

未cut過喎me

我岩先有場望住60 比招氣彈秒

唔夠打隻碧

碧池

入群pm台主

1002